瞓咗無睇 波台契仔（#一碌鳩）捐咗幾錢畀無國界醫生

老實講，我個人就唔介意講曼聯空難，因為真心冇感覺，純粹想略盡綿力維護一下球會尊嚴，因為我地唔係狗黎，狗先唔需要尊嚴

賭輸當捐錢找數
唔知骨癌狗有無拎張投注飛去扣稅呢

推

人地仲係中學生